Poly手足寫低既抗爭思路圖

唔係話要吹奏個人見解, 但起碼值得大家睇下.

soruce:

條link 唔小心send左三次
手機版手殘

全靠中大同Poly 手足, 推高投票率

poly手足唔係condom

其實佢提出既戰線係得
經濟(三罷)
國際線
勇武

基本上不存在和理非唱歌摺紙等活動
當然我唔係話呢d活動無用唔應該攪
但講唔上係抗爭手段 當係文宣手段會好d

推

外國人/淺藍黃係鐘意睇呢啲
比人打到仆街果啲反而唔想睇
對文宣好有用呀

D字寫得好靚
寫得一手好字但要被避抗爭..

做係做, 但千奇唔好認為可以直接向政府施壓.

我都想講...心都酸.

你和理非活動都可以算國際線嘅
Keep 住運動嘅Momentum 俾外國睇

推
其實呢三大方向算係對市民影響最低
但個效益已經係最高
中共資本係個主軸！

呢個當然啦
二百萬都唔怕怕你摺紙？

第一條線一定要堅持
有公會就攪大三罷
無公會就黎明行動!

其實話強制罷工對經濟無影響d人真係睇清楚:

罷工活動亦導致股市急跌，8月5日首次三罷時恆指曾大瀉831點，最終跌2.85%或767點；11月11日第二次三罷則拖累恆指最多跌821點，最終跌2.62%或724點，跌幅創八五三罷以來最大

手足，我地明白